        DATOS DE PREPARATORIA
Nombre de la escuela: Colegio de Bachilleres del Estado de Veracruz
Modalidad: Escolarizada
Denominación: Escuela pública
Ubicación: Nogales Veracruz.
Capacitación cursada: Redes
Área: Físico-MatematÍcas 
Ciclo cursado: 2015-2018